[教會台］改詞

仍回味跟你遇上過
可跟你再談談快樂
常期望可以像當初
可惜你討厭遇見我
難忘掉所有罪與錯
只想你知道誰折墮
熊熊地擁你在心窩
但清楚 臉上淚河

利申：小弟啱啱分咗手，有感而發改左追光者副歌嘅詞，可唔可以比小小意見小弟

改詞都要講埋原歌歌名㗎 大哥

我希望有巴打比啲意見我改晒成首嘅詞先改歌名